換個角度睇，做乜都可以懶落去啲扮示威者嘅狗

雞尾酒係警察掉，想抹黑示威者

冇錯

原來咩都係黑警做

721